有無人試過內部調職 internal transfer?

Interview同街外人有無分別？有無得加人工？

🤓有，同街外人in一樣
係老細推薦你in定點？

睇你乜公司啦轉乜post啦，我外資，in左4 roundsdirect manager, senior x2, boss

我自己搵個個dept head 佢幫我同HR講

哇 姐係同街外人一樣啦
我都係外資

應該一樣in法，但我果時大老細in我in得nice過我剛入職好多，可能因為已經係公司嘅人。祝你成功

多謝其實in左一round老細啦我 但係HR就無見我 唔知點解咁姐
話說你個陣internal transfer公司有無加你人工?

升左一級加左6k左右，本地公司

internal 通常skip Hr啦，拎黎filter CV咋嘛

加唔加就睇post 啦，我supporting role 轉去 frontline少少，加左40%

我都係轉fronine suppose工時長D同埋要多d skills 希望有得加啦